GYM巴絲們你們還好嗎?

你最近還好嗎? 尚愛看少女漫畫嗎

武漢肺炎令GYM關閉14日
14日唔操嘢 肌肉細咗好傷心

完全唔敢亂食嘢 好撚怕暴肥

^_^

上箭嘴底線上箭嘴

在家占，差你自己肯唔肯做

肯 都有做 前日膊 琴日腳
得dumbbell 難操腳 屋企又細

瘋狂做拉筋同Mobility training

我瘋狂pullup同push-up superset
用多d唔同variations
操到2個半鐘

大隻到仆晒街d肌肉脹到

腳呢?

做消防個隻burpee 3-5set
都幾activate到四頭
不過偏hiit

班左個啤酒桶返黎響屋企操

夠撚晒重成50幾磅

你youtube睇下keg lift

resistance band玩玩下無乜料黎